覺唔覺得班國泰fans笑柒hkexpress客閪，係支那小農DNA?

唔覺啊，坐hkexpress啲人真係低賤d，人又閪d

咁真係閪wor

市場定位問題

唔覺
得罪講句坐hke既真係特別閪